大家有冇試過比女仔主動聊？

例如撘訕，kiss,拖手，扑野

我有

中學果陣食唔少女

認真 有

有吖 佢仲一黎就問我平時有冇做開facial喎

射曬入去

有，成日俾女撘訕
(利申絲)

關咩事

巴打你唔好話

真

有，佢成日關心我買左買險未，佢係咪鍾意左我?

冇呀屌

欣

• 7s

有，佢成日關心我買左買保險未，佢係咪鍾意左我?

醒未

好心你就唔好放啲朋友上嚟啦

我比人話係佢
冇所謂
反正我成日開膠post
整臭佢囉

可能真係你來

冇所謂
你認得我就得

其實邊個黎

Btw未試過

好普通啫

我唔撚識
佢一日唔出黎澄清返
我一日就貼鳩佢
用佢黎開垃圾post
屌佢老母

有人屈你係佢？

差唔多啦
我po咗張圖，有條女
然後佢條仔定唔知係兵話識我
知我係邊個
然後起底屈佢就係我
比佢累死
依家咪po鳩佢啦
反正啲人當咗我係佢
自貼下先

這些機會

有

不過係金融雞、美容雞、保險雞果堆

Diu

有
不過唔靚

有 現任女友當初就係主動聊我
利伸佢超正 我柒

Form6個年有但個陣最唔想拍拖

點解

喺街問我路 我咁啱無野做 帶佢行幫佢拎埋gip
就比佢抄左牌 話覺得我好gentleman

香港人？

個處係咪你破

大陸妹

樓下賣菜姐姐成日叫我靚仔算唔算

又話dse

賣菜姨姨唔算

你67

起我底
Dse 果個飛左

巴打一定好靚仔

紅巴啊ching

所以咪話你67（有都唔食）

Sor 唔緊要啦而家都有

我係好平凡 人畜無害樣
個個女朋友都話我唔靚仔

假膠